數碼通半日4G有咩卡代替？

用緊數碼通半日4G有咩卡代替
要快同每月50G